Dat, als Joe het wist, en in een latere periode van ons gezamenlijk huiselijk leven merkte op dat zijn bier was vlak of dik, de overtuiging dat hij er teer in vermoedde, zou een stroom bloed naar mijn gezicht brengen.
